[澳門巴絲]第一個LIHKG澳門人吹水貼！！

睇下呢到多唔多澳門巴打先

幫推

澳門絲

原來係澳門絲，係其他post睇過你隻腳

半個澳門人

澳門咁細 話唔定我地識

應該未必了， 小弟死毒男， 未識過女仔

樓主係咪隔離錶post 帶 Zenith / parmigiani 個巴打

終於有ac

澳門有咩isp email 可以申請account?

樓主
究竟我好5好叫澳門高登起底組d巴絲過來

澳巴here

澳巴

係呀，你好。 可以交流下鐘錶

5你老母。

澳門人就好啦，年年收錢

5你老母

我係Zenith fans 但唔係澳門人,
不過曾經同澳門囡囡拍過拖, 係隔離高登都吹左好多個post

先貼為敬, 但唔好起底

澳門仲有咩論壇

點睇fb個澳門高登起底組，見到個名都作嘔

利片：黑沙環

Ctm

非常之靚仔，我都係zenith 愛好者，不過小弟鍾意多d機械感既設計。 比如岩岩新出既芝麻鏈，陀飛輪 靚到爆真係

d人話lihkg係老翻， 計我話fb 個咩鳩起底組先係， 好嘔心

以後多多交流

澳門高登起底組
暫時會員少少地都八萬
討論內容高質
包括屌柒港燦貴枝同起二奶底
qoos同ctm就沒落咗好耐
利申：澳門高登起底組兩年CD ROM 唔係馬交友

我都覺 個名真係好on9
不過成日上去睇啲人爆黑店料

係，都係睇下八掛野

點申請？比你揀

你之前無用hkg+?

有用 ，做左成年cd-rom

澳絲留名

有個id,你可以用黎申請lihkg個ac架wor

所以而家咪回到你
我係問點開高登ac

用你上網acc login
開黎把撚咩

高登ac要唔要都罷

仲上咩高登呀， 上呢邊就算啦

好奇問下姐
之前高登見到d澳門人po都好想吹埋一份

個邊已經死城， 搞旺呢邊好過。

唔知 Lihkg 有無PM 功能
我有野想請教20CM不含頭巴打

點睇條輕軌十世都未起好

澳門有咩好野食

好似無pm, 你唔介意可以留低whatsapp wechat telegram都可以，我加你呀

我記得我都回覆過你對腳

利申：上左十年都高登八年會員都決定轉場了
不過嗰邊好似有巴打轉唔到

其實我都想知澳門有咩好食，澳門啲野本身好食一出咗名又貴咗又差咗
利申：每年都番一次澳門，半個澳門人，每次有fd問澳門有咩好食都唔知點答好，希望有澳門巴絲解答

三元粥品
青洲灶記咖啡個蕃茄通
同大大小小既葡餐算唔算？

我驚自爆

你可以加我telegram,
id:sodran

推

其實我想問下你係唔係之前係外國做野個位巴打？

係呀，竟然認得我

兩張身分證
心繫澳門 想返澳門生活

番黎啦

澳門人其實有好多都係5p仔
利申：澳門人

澳門生番起底組屌緊高登仔
有野睇

下年讀澳大既香港人

hi澳門巴絲，
其實我想問下澳門係咪大多數後生仔都幾反民主派？
成日睇fb都見到澳門都係多藍絲，但事實係咪真係咁？

好想答你但係都答你唔到
身邊後生仔當然好多民主派
但係隱約都感受到好多後生仔思想其實好大中華
有時係fb見到又一堆藍絲真係以為平行時空緊
邊一邊比較多真係難講

我都認同，澳門年輕人雖然支持民主
但心態上比較大中華.
普遍澳門人無香港人咁憎大陸人.

遲啲去 想落club
邊間好玩

點解要過黎讀

最多人識咪Cubic
仲有Pacha

利申毒撚未去過

下年澳門選舉，有冇巴絲會玩? 重奪議會話語權

澳門高登死全家

不如po你對腳黎睇下

呢排成日黎澳門做野
冇你地張巴士咭要俾貴d

好想去雀仔園食晚飯但電話冇上網行極都搵唔到路

不如出黎做野好過啦
去澳門讀大學返黎香港都係食屎架炸

咁如果過澳門讀完大學長係澳門做野嘅點睇
利申：有澳門身份證

半個澳門人。 澳門d舊區好舒服少人
間唔中番去行下 （下年要續證

澳門巴留名

發夢有諗過 而家班人又做唔到野
自己去抗爭下好過

唔好過黎爭飯食啦

想問二龍喉個邊去外港點樣行先最快
利申 聽講澳門立法會講緊松山起行人隧道
利申2 好中意澳門既香港人

你指外港碼頭？ 行經水塘一直去就係

I am back
唔該曬開post嘅巴打

走啦
呢到香港論壇

終於過檔

澳門巴留名，今日冬至放假

我聽個名都唔想like 好反感

利申：澳門人

有澳門ID

澳門好似得1.幾失業率，基本上想搵就一定有工做

泰妍你好
我係變態妍

Sone 睇過幾次演唱會

澳門巴打

新ac 留名

我也來了

老老實實, 以前高登入面既澳門巴絲係好人
我地應該歡迎佢地

你地對金沙城洒店群驕傲嗎?

點會驕傲😂

我一直都想問澳門人睇到呢張圖有乜感覺

咩群黎

世界最大酒店品牌集團，全球有5千間酒店

飛囉可以點

冇，因為冇澳門味

澳巴來留名

澳門巴
啱啱先知CTM注冊到,終於可以轉會

留名

無奈囉

今晚屌鳩你

澳門邊間酒店好住? jw?

有冇澳門人有聽開"方丈"，個個星期有料爆，好頂癮

澳門除左 每年9000同600蚊醫療卷
仲有咩福利可以申請

學生有津貼3k per year

咩黎?

你哋係咪真係好憎香港人？

利申香港人

點先識到本地純種澳女

你係咪女漢子

睇完澳門巴打溝miss個po好心酸

睇完miss個post個心up住up住 Miss真係好女仔嚟 樓主負咗人一世

澳獨

雀仔園撚

唔記得轉ac?

你直定曲阿？
起底組 真係極低質
成班廢80後同廢中係到屌90後
乜狗屎垃圾野都放上去
見到問題就識屌
完全唔諗點解發生同點去解決
係去到關自己事 真係少咁啲野先識講兩句
入面既人價值觀根本極有病
睇人死就最開心

利申 澳門人

原來呢個po就係嗰位巴打開

成日去叫雞

又唔似香港1樓1

d路好撚難搵 打完的睇地圖都唔識行

追翻miss啦 加油

我會比一個月時間自己確定左自己想要D咩先. 之後如果我行動, 成唔成功, 之後會開第四個POST 交代下

澳門巴

西灣撚

有錢撚

筷子基

鳩痕就打飛機啦

你真係要諗清楚，唔好再浪費你同miss 嘅時間

你再係改唔到，就同人交代清楚

我之前個澳門女友又係教書

想問下葡國護照而家係咪重咁正？

澳門最正緊係fb個 澳門有乜好食 page

入嚟屌鳩樓主，係果邊比人屌到反皮臨尾1001整句我愛你
當自己情聖？呢種人真係唔好再害人

讀緊澳大

不嬲都咁正 我冇

一個Post釣哂班澳豬出黎

睇到喊 好鄧miss心up
自問自己喺感情方面俾人hurt過之後真係變到好無安全感唔識再信人甚至唔想再認真
miss佢俾咗自己最重要嘅青春你...... 好認真咁希望同你結婚...... 仲要放棄喺香港嘅野過去搵你.......... 淨係諗到呢度已經忍唔住喊 點解佢對你咁好咁愛你 你可以咁狠心對佢？
你post佢嘅相入面 有一張佢真係笑得好sweet 點解你可以賤到咁？？
你知唔知到底有幾難受 幾崩潰 幾心痛 受到幾大刺激 先會踎喺條街喊？？？仲要人在外地一個朋友都無 嗰刻甚至連朋友都搵唔到 到底係有幾無助........
我唔comment到底你應唔應該搵返miss 我只係衷心祝福miss苦盡甘來 即使過去呢段人生俾人糟蹋咗 過得好不堪 但我希望妳最後可以幸福

樓主放過Miss啦⋯⋯唔好再追返佢啦....同Miss認認真真道歉啦⋯⋯唔好再害左個好女仔啦（Miss )

係禁錯icon

香港巴係澳門

我有
細個唔識野唔知可以去英國讀書唔洗比錢
唉

橋記個咖哩腩真係好正

而家英國脫歐應該都冇免費？

走啦大陸仔

好似冇

咁又有香港身份證又有澳門身份證你點睇？

純呃澳門錢既就係
蝗蟲 垃圾 乞衣

賽狗係咪就快冇啦？

咪撚追翻miss啊你條撚樣 唔好害人去搵之後ge幸福
你根本唔撚值得有一個咁好ge女人為你付出咁多啊 player!

澳門狗滾回澳門

收皮啦你地呢班新會然

你講過有25仔報串比學校知 姐係有人知道個故講緊miss
仲post miss全相出黎
又一直話改唔到改唔到 根本係你自己冇心改 少少定力都冇 你真係好賤

CD-ROM 第一次留名

澳門人根本同粗共冇分別

大家出街有冇戴口罩
呢個星期出得街多吸左好多霧
喉嚨痕同乾咳左成個星期
過穚個陣成見度超低

喉嚨痛到想死

澳門呢排空氣咩環境

一樣咁差
濛到仆街

有冇人考消防

有無人 follow祐記單嘢?

睇完樓主同miss果故仔 我只能講句 樓主你好hihi

樓主真係好仆街

前幾年拎左澳門身分證。

巴打 定絲打 ?

雀仔園有咩好食

我都唔覺果度有野好食

想問下關前街嗰檔羊腩煲仲有無開 幾點開 同多唔多人排隊？

一兩百又有
幾千都有

有間海南雞飯好似幾出名

邊間

澳門依家賭場多唔多人
怕新年去好多大陸佬

多

仲要一家大細都有
D蝗仔

清邁